［學術討論］[烏克蘭火油桶］唔贊成咁做！

之前見烏克蘭人抗爭有用過呢招！
可以係油桶度放雜物燃燒 草呀報紙呀
燒到一定程度 用滾既方式推去敵人果邊
數量要多 而且要有速度
對面個陣型就會散！隨時撞到燒到對面癡線！
真係唔建議香港都咁做 萬一燒到撞到啲popo點算！！
可以用黎推進同破陣！好擔心啲popo會整親！千祈唔好
唔知有冇人有相關既片 小弟搵唔返呢種火油桶戰術

有冇人有片一齊研究？

邊度搵油桶先得架

埋土學生千祈唔好咁做！前線千祈唔好！

中大有人整過 好易反

油桶冇 都可以有其他大小小圓柱體掛？
大型果啲化寶桶？

數量多既話先有威力

行鬼到直線

數量多威力就好大
外國都係咁用黎破陣

點會行唔到

有片既話大家易明啲 好撚危險唔好做

有冇人有片

推比旺角攻城手足睇到

pull
千祈唔好咁做

推

千祈唔好咁做